「召喚手機高手」Wi-Fi問題

事源，我嫲嫲用開note3，一直用屋企Wi-Fi都無問題，生日送部C9 pro俾佢，但一直連接唔到屋企Wi-Fi，出現「密碼不正確」及「發生驗認錯誤」。

Router 問題？
用iPhone或其他電話連接Wi-Fi 一切正常。

C9 pro電話問題？
去其他地方連接其他Wi-Fi 亦一切正常。

昨天已去*** 維修中心維修，職員表示 已幫我地換新底板。

但問題無解決。

（在豐澤買，已過七日換機日）

求各位ching 幫忙，感謝。

已無數次檢查密碼，肯定正確

重set router 應該是router 頻率問題

顯示進階
睇下router密碼用邊種protocols
WEP WPA WPA2戈d
簡番岩再試